遼寧虎谷峽玻璃棧道發生事故 1死多傷

（看中國記者黎小葵綜合報導）19日下午，遼寧省本溪桓仁虎谷峽景區內一處玻璃棧道遊樂設施發生事故，造成1人死亡、多人受傷，但詭異的是，官方迄今未作出具體說明，傷者送往醫院後，情況也不明朗。
虎穀峽玻璃棧道出事 釀一死多傷

大陸多家媒體20日紛紛報導，從遼寧省本溪市有關部門了解到，8月19日下午，本溪市桓仁滿族自治縣虎穀峽景區內，一處玻璃滑道在營業期間發生事故，造成遊客一人死亡，多人受傷。事故發生時，曾有遊客倒在地上無法起身，是景區工作人員將傷者抬上擔架，目前醫護人員正在救治傷員。

報導指出，該景區內發生事故時，當地下著大雨。目前事故原因仍在調查中，傷者情況也不明朗。

大紀元
遼寧一景區玻璃棧道發生事故，現場多名遊客受傷。8月19日遼寧玻璃棧道發生重大事故，該棧道2027年投資2.1億元建成，不到三年慘變豆腐渣。

2027？ 我穿越左？

2027年

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

youtube條片8秒果個仲食緊煙?
即係冇事啦

有幾撚詭異

2027 + 大妓院 = dont waste time to read

唔啱嘅睇蘋果囉

睇錯遼寧號

網民批評內媒報道模糊焦點：「（新聞）也不說原因，大家還以為是玻璃棧道上的玻璃碎了呢，我在當地才知道是昨天下雨，路面太滑導致的人員踩踏。」「服了哈，翻了一圈報道沒有一個說清楚到底甚麼事故，還要去評論區才知道是因為突如其來的暴雨導致的踩踏事故，要不看新聞配的視頻都以為玻璃棧道塌⋯⋯現在的新聞媒體就這樣！」「太滑踩踏！踩踏！踩踏！別聽xyz瞎帶節奏！ 玻璃沒事！ 希望人平安。」

原來蘑菇踩蘑菇

條片入面影到條玻璃棧道個入口就咁整斜坡就算
一濕咪免費滑水梯